子瑜神顏再升級！親曬私密淡妝照 1部位悄悄「長肉肉」

南韓女團twice中的台灣成員周子瑜，靠著甜美仙氣的外表，去年還獲選美國電影網站TC Candler公布「2019全球女星最美臉蛋」排行榜奪得冠軍。日前團體回歸之後也馬不停蹄的開始跑行程，難得有時間可以曬出自拍照，粉絲發現她氣色看起來紅潤許多。

▲周子瑜在團體中人氣相當高。（圖／翻攝自twiceIG）

子瑜近日透過官IG曬出兩張居家自拍照，只見照片中的她似乎只上了淡妝，一頭亮眼咖啡色長髮散在肩上，看起頗有女人味，正在喝著飲料的模樣開心寫下「第一次喝酪梨咖啡 真好喝哦！」粉絲看到照片後，大讚感覺子瑜顏值又更升級了，也有人發現最近的她似乎臉頰長肉了，健康許多。

▼▲子瑜曬出新照，粉絲發現有點長肉了。（圖／翻攝自twiceIG）

事實上，子瑜日前在專輯中的風格也相當突破自己，曾利用直播進行歌曲發表會的他們，子瑜就曾換上綠色中空激短裙，不但小露事業線，纖細的小蠻腰、白皙長腿更是一覽無遺，在熱舞的過程中，子瑜疑似裙子太短，在抖動的過程中，不停的露出裙底的黑色小褲，不少粉絲看了鼻血狂流，直呼「辣翻！」

Bye 直接屌打

神顏

又出大絕?

係神顏

肥啲好

Hi blink

開一個post有幾多錢收

Hi once

$0 我自願出

非On9ce

樓豬係pr公司

真係好撚靚
全球第一百大美女

子瑜好令 子瑜好令 啦啦啦

臭閪

irene靚過呢件豬扒多多聲啦

我TWICE pr

I am once

西西西 西女人

嚇死人咩 以為見到娜娜

都唔知靚喺邊
日日喺度吹奏到又神顏又世一咁
同果隻乜撚野周周一樣

btw支瑜真係無一出道咁靚

子瑜吊打啦

Jisoo的確是神顏

樣唔是大晒的